做人咁辛苦，點解仲要生仔

仲要扮到好似為佢好咁
帶佢黎到世上
做咩都冇自由
唔啱就打鬧
講到好似一切為佢好咁
學呢樣學個樣
到頭來
講到底
就係唔想衰俾人睇
係自己唔想衰俾人睇
根本呢個世界
太虛偽
同養貓狗一樣
講到為佢好
又困住佢
吠又電鳩佢
瀨尿又打鳩佢
聽話個陣
俾其他狗主讚個陣
就講成自己教得好功勞
人始終都係虛偽
講真
其實做人本身
已經痛苦
為呢種痛苦
再加添痛苦
係人世間虛偽
人生在世
已經冇太多野可以講
芸芸眾生
其實每人都好似狗咁
自生自滅
有d好命d
有d冇咁好命
只有被屠宰既份
從來冇黎過世上
就最好

唔好以為改咗名就唔認得你。

傳宗接代